諗好書展買咩書未？

幫襯邊間好想買學術書

港共期待緊死第一個警察或者示威者

想買本寫真玩賓周

去動漫節啦

想買
教閱讀/學習/專注嘅書
哲學書（現實/結構）
人際溝通書
期待

-----------
我無野講 我要見律師

哲學書+1
仲有少少eng lit書都想買
好耐無去書展啦！！

eng lit 係現代定經典？

現代掛...唔熟eng lit嘢 經典個啲英文倒裝句未必識睇

有冇啲咩哲學書推介

文學書！

買咩書都好總之唔可以幫襯
三！
中！
商！

最大路都係Sophie’s World.
個人建議睇哲學書不如先take個online course先
因為冇哲學底就睇尼采呢啲係唔會睇得明。